屌你老味 仲忍到果啲係味食屎大架？

大佬 買幾支筆姐 洗啦洗出到又tg 又防暴呀
你唔講我真係以為支筆係007啲武器黎
買支筆 都比人屈做槍呀 遲啲著對拖鞋出街都比人告攻擊性武器

無啦啦無預警 就一野衝人群捉尻啲行過既街坊
做乜？ 出街都唔比？ 咁同宵禁有咩分別呀？ 不如直接宣布宵禁啦

和理和理 街坊和理係側邊聲援既下場 就係比暴力既癲狗咬撚左番差館呀 有無人望撚到呀？？ 比人暴力對待就要吞聲忍氣受落？ 覺得人地會可憐你放你一馬？ 唔會呀
究竟邊個先係暴力？ 係咪要坐係度坐到全世界比人拉哂啦 先至識驚？